2018俄羅斯世界盃致富之道

除咗沙特呢隊柒閪
同埋秘魯全場屌打下輸波

基本上買哂下盤 去到小組賽完嘅時侯已經可以上樓

利申：呢個世盃已經豬咗一皮

今場都似開下盤

見到古仔一粒以為終於有運仔 睇黎又豬了

賭仔通病

我發現好似場場 1球起2球止

決定戎賭！

加速上樓方法: 場場買半和

屌你老母又輸！

英撚 半場主客和 和
全場主客和 上盤
賭埋先 有賭未為輸

岩 所以我allin 左 比利是上盤

橫掂都輸緊 轟！

Ching再補個3:0啦

樓主好野